大家樂牛扒沙津醬係乜玩法

我想嘆番個早餐姐， 點解咁對我

個員工做到痴咗線

銀龍

其實係你唔識食

太重口味，唔啱我

我老豆煎雞扒會整一小堆蛋黃醬係隔離比我地點
煎豬扒會整茄汁
好撚好食

個早餐肥到

你連登仔食著茶記黎串人食快餐唔健康

太極牛扒餐

都好過配白飯

見你靚仔私人整啲自家製沙律醬比你